多謝poly U手足，人權法先咁快過到

幾位參議員都有提到理大
大家嘅犧牲冇白費到㗎

我哋離光復又近咗步啦
多謝咁多位手足

睇小d燒山啦

多謝poly U手足
多謝識分黒白嘅香港人

多謝所有努力過嘅人

模擬五毛：失敗主義blablabla，守poly害死人blablabla，我係勇武我多得你班守城撚唔少blablabla

咁快過其實唔好
等中國簽咗貿易協定先過人權法仲好

樹喜收皮啦

美國佬識玩嘅一定唔會咁快過
以家講呢啲就過就過嘅廢話
都係想我地堅持

多謝

多謝

法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

多謝理大手足

理大手足今次全球live stream起碼有十億人睇過你地既威水屎

侵侵未簽

中大手足呢？

見到「美國佬」3個字，唔駛睇落去

暴大好關鍵， 個晚被黑警強攻， 西方社會好震撼， 個班被大陸收買個班都局住支持

乜撚 咁叫美帝囉